歐洲有吉卜賽人 香港有中南亞人

當街搶劫 正式啟動！

警察將拉唔到人